修例風波：天水圍「和你唱」女子遭淋水腳踢 警拘3男

反修例活動隨疫情放緩再死灰復燃，有網民早前發起天水圍「和你唱」活動，號召市民上周三(6日)在置富嘉湖商場聚集唱歌。當晚約8時半，現場有過百人聚集，警方到場驅散，但至10時許仍有大批人在商場對出空地聚集。適時，一名途經69歲婦人發現情況混亂，遂以手機拍照，提醒家人注意安全。惟其舉動引起在場人士質疑，數十人包圍指罵她「影人大頭」，期間女子被人用雷射筆照射及用力推跌，並遭腳踢後腦及淋水，過程為時約1分鐘。

元朗警區助理指揮官(刑事)歐陽肇剛表示，元朗警區重案組經跟進調查後，發現至少3名男子涉案，並鎖定他們的身份，前日(9日)至今日(11日)分別在天水圍、油麻地及旺角拘捕3人，涉嫌非法集結及襲擊，他們現正被扣查。警方仍在調查案件，不排除之後有更多人被捕。

據悉被捕3人中，其中一名姓黃(15歲)青年為職業訓練局(VTC)一年級學生，與另一名17歲、報稱無業的姓蔡疑犯，均居於天水圍區。至於另一名被捕人士則姓方(22歲)，無業，家住青衣。

歐陽肇剛強調，警方絕不容忍任何形式的暴力事件，必定全力調查，將涉案人士繩之以法。他指今次案件有一批年輕人在眾目睽睽下向長者施襲，行為殘暴及令人髮指，呼籲市民提高守法意識，切勿以身試法。

對住鏡頭就唔好做啲咁戇鳩嘅動作啦 ，做完又唔去剪頭髮換衫， 咁同等預約拘捕有乜分別

公投！應唔應該俾國歌法通過？

無人理， 又做咗condom

警方絕不容忍任何形式的暴力事件

警暴除外
藍C 除外
黑社會除外
大陸人除外
官員除外
建制派議員除外

藍絲傻鳩做多左啦

5.8點解釋? 平行時空?

Re錯post

講咗唔好咁衝動出手

影人大頭就影人大頭啦，咩留意安全，下次小心比你打到殘廢

黑警拉撚左郭偉強未？

唔遮樣就咪打

我明有時又係好難忍嘅， 但要做好防避先啦嘛

CCTV太容易捉到 而架應該盡可能避免鶳了藍絲 保留最大實力鬥長命

衝動係要付出代價嘅，真係要小心小心